覺唔覺得班公主病港女好可愛？😍

覺得啲公主病港女好可愛！！！
佢哋郁啲就發脾氣 谷起個面豬登 好可愛
特別係啲女仔横不講理 又要打又要鬧 真係好正
好想俾個女仔 扯住我頭髮嚟鬧我
會覺得個女仔好緊張我 個感覺好正
有無同好？！？！

樓主仲可愛，成個bb咁

。。。。。

屌你=.=

我真係bb嚟
餵我忍奶奶

請你食波餅

咁王子病港男呢

點解。。。？

久而久之會覺得佢好煩

你唔可愛

笑到gifgif聲

典解會g

食餅得喇。。。

因為華人=父權大男人，鬼佬=尊重女性
華人叫女人生仔=生仔，鬼佬叫女人生仔=熱愛大家庭
華人叫女人含撚=貶低女人，鬼佬叫女人含撚=情趣
華人花心=賤男，鬼佬花心=文化崇尚自由浪漫

芝麻梳打餅thanks

識一個女仔（公認有公主病）佢成日以為自己好cute (其實都幾樣衰，有口氣 ）

愛咗就一世

我又鄉咗喇

喂 淨係扯頭髮？起碼當街打返14巴 加起飛腳先啦

知乜啊1999

我想識🙏🏻

仙氣 加 氣場 +100分

嬲啦喊啦

係你來嗎？

想啜

上面係豬仔

[{-_-}]

會員裴珠泫係咪唔識打字？？？
[突發]會員 裴珠泫 原來識打字
[天大喜訊]會員 裴珠泫 已經學識打字

想識一個顧家好難忍 求大師指點

會員 裴珠泫

公主病唔代表個女仔會緊張你，著緊你，可以係佢24小時唔理電話唔覆信息你都唔可以罵佢怪佢，但係你miss左佢一個電話就係咁罵你怪你，又或者條女比帽你帶，比你發現左後就惡人先告狀罵你話係你錯，怪你對佢唔好佢先咁

有得屌乜女都可愛

發覺樓主冇人要開始出post讚自己

....陰謀論？

= =

樓主善心滿載為善不甘後人，為一眾港男哽咗班公主病港女。實在係情場上嘅清道夫

Luv u

I love Kong girls

fatboy

Not u

ｕ ｎｏ ｆａｔｂｏｙ

你有病

港男出名好，咪玩la

ｐｌｅａｓｅ ｒｅｓｐｅｃｔ！ｔｈａｎｋ ｙｏｕ！